＜突襲元朗＞ 盛傳元朗封區 商舖落閘淪死城

元朗安興街一帶在下午5時開始便有警員驅趕車輛，不時有警員巡邏街道。同時街上大部份商舖已提早落閘，猶如死城，有商戶在舖外張貼告示，指受疫情影響提早收舖。而附近安駿里咪錶露天停車場亦已經被警員封鎖，相信準備封區。
林進又提到，區內不少店舖都一反常態，突然如收到封區消息般提早拉閘不做生意，情況極不尋常，但區內黃店則全部表示沒有收到封區消息。他表示，封區消息傳出後，安駿里咪錶停車場於下午突然被警方封鎖，但由於區內確診個案不算多，估計即使政府「封區」，相信範圍亦會很細，可能封一兩座大廈。

...................................

果班最鍾意保家衛國嘅牛屎佬呢?

一早收到風啦
今晚落去佐敦打邊爐直落

1月11日年三十

即係唔會封

諗起722